美斯應該落英冠打屎篤城證明自己

反正都老 冠都拎咁多 不如去屎篤城冷雨夜證明自己好過 咁先令到班友shut the fuck up

C朗咪又係去親都班霸